［好奇一問］性單戀值唔值得被愛？

各位巴絲有咩想法？

Push

呢類人係垃圾中既垃圾
根本係以玩弄感情為樂
就拎個病黎做擋箭牌
有病就唔該睇醫生
唔好出黎害人
屌你老母臭化閪

呢位巴絲係咪俾呢類人hurt 過? 好大仇口

有無實質經驗分享下

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

唔值

我唔想的

控制唔到

個病合理化咗啲仆街嘢

但佢可能都係因為俾啲仆街hurt到咁

hurt到有病我唔知啦
但你天生有個咁嘅病就摺埋啦

冇做仆街嘢咪冇事唔好搞到人地鍾意你就得

識諗唔錯啦